唔該民陣係沙田搞番個支持女大學生大遊行！！

請求民陣認真考慮
係今個星期日搞番個沙田至中大嘅大遊行！！
人地口罩都除埋

我地一定要比啲支持佢！！

推！！！

中大至沙田好d

自己搞啦

仲有其他新屋嶺受害者啊!!!
唔可以掉底佢地

自己攪啦, 人地攪行一陣就有人衝, 民陣612遊行全部錢比曬612基金, 之後想申請錢集會用音響又比人屌到爆, 自己攪啦

依度攪都得啦,定左個日子再做下文宣,好多人會自發性過黎參與單獨遊行

沙田入中大+馬鞍山入中大plz
馬鞍山人等咗好耐